有冇人覺得FF7就係時代革命

成個故事真係好似，神羅唔care市民死活，為殺主角照炸7號貧民區
主角離開米德加先有機會贏

雪崩 : 革命手足
神羅 : 中共
game市民 : 港豬/藍屍，經常責怪雪崩

sor for 1999

tifa = 周庭
cloud = 黃之鋒

勸你唔好有期望
之後故事唔係向呢個方向發展

Only part one

人地個政權係污染環境
所以主角團嚴格上黎講只係環保撚

次次出呢類題材既新game就有班人幻想主角係香港人對抗極權
然而自己只係坐係部電腦前面既毒撚
但又講到好似好似好有體驗咁

仲有非法禁錮、人體實驗、壟斷市場、
製造大殺傷力武器